【摺黨啦屌】胡志偉：待所有刑事程序和證據展示後 民主黨才定譴責動議立場

民主黨立法會議許智峯（36歲）因在立法法大樓內搶奪負責監察議員行踪的如行政主任的手機，今早在屯門被警方拘捕，涉嫌「普通襲擊」和「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」兩罪名。民主黨主席胡志偉今午回應傳媒時指，許智峯要面對的司法程序，是民主黨預期中要面對的事，他認為要合理地讓所有司法程序的刑事責任和相關的證據展示在民主黨面前，才能綜合考慮對建制派提出禠奪許智峯議席的譴責動議的立場。

胡志偉：「要合理地讓所有司法程序的刑事責任，相關的證據展示在我們面前，才能就在譴責動議上，最終是否禠奪許智峯的議席作綜合考慮。」

工聯會議員麥美娟說稱，明白警方做決定拘捕前，都要做足夠的證據搜集和充足的調查，所以她雖然覺得今次拘捕慢了一些，但是可以理解。她希望警方不論涉事人是議員或者任何職業身份，都可以秉公處理，深入調查。

跟啲咁既大佬？吔屎啦你！

即係打到終審
拖幾年

笑死人 佢每月有交錢俾民主黨呢D時候都唔攬自己友

但如果佢唔入民主黨又點會有雙料議員做。同埋民主黨洗撚理你班連登仔，反正有冇呢件事發生你都唔會俾票民主黨。其實佢而家咪又係透過民主黨揾律師，得罪講句，冇民主黨，你許智峯甚麽都不是。

準備割蓆

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@波台唔係台